3月15號 係天瑞路既響喉撚我屌你老母

仆你個臭街生仔冇屎忽呀
唔撚洗訓呀屌你老母？
來來回回十幾轉

呢度有未來人？

未來人

下期六合彩開咩

wtf

Lm

做空投師啦

Sor依家即刻改16號先